上場曼聯又黑哨冇人講????

禁區內掃跌龍虎切都冇吹
曼聯

港父

曼聯繼續成功控制足總

樓豬唔識英文

邊條撚樣敢怒不敢言

喊死左？